Hoe verschillende Sybille was!
Ze leefde haar beste drama.
Ze was altijd een heldin.
De laatste nacht speelde ze--De nacht zag je haar--zij zich slecht omdat zij had geweten de realiteit van liefde.
Toen wist ze haar onwerkelijkheid ervan, zij stierf, zoals Julia zou zijn overleden.
Ze passeerde opnieuw in het kader van art.
er is iets van de martelaar over haar.
Haar dood heeft alle zielige zinloosheid van martelaarschap, al haar verloren schoonheid.
Maar zoals ik al zei, je moet niet denken dat ik nog niet gehad.
Als u was gisteren op een bepaald moment over half vijf, misschien, of kwart voor zes--u zou hebben mij gevonden in tranen.
